我地建制派喺立法會就嚟頂唔順....連登既藍絲們可唔可以幫幫手聯署...

郭榮鑑條撚屌霸撚住個立法會內務委員會既主持位(即係主席位)唔放
佢再咁拖落去既話，所有對香港同埋我地祖國好既新提交法案就會全部彈回頭，到時我地就會輸俾班黃屍㗎喇

所以小弟喺到就希望大家可以一齊聯署，方法好簡單，就咁用張a4紙寫低你對郭榮鑑既不滿，用鉛筆寫都得㗎，之後再寄去中聯辦就得
如果唔知點寫既話，下面仲有格式 :

致中聯辦:

郭榮鑑我屌你老母，nmsl

親愛的熱心市民上!